現場睇tg呀 scott scout 認證哨兵消息主頻道

現場留意呀 冇Scott scout tg就快去加啦

推

1752 顏色水
接仔放學

只想更多人睇到消息 轉載tg

應對 #顏料水

特性
染料入面有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份，乾左之後會好難洗甩，就咁揾水無用，一定要盡快清洗

建議
包全身，完事棄裝
- 頭：先用衫 #包頭 、頭盔、眼罩、口罩
- 頸、手：保鮮紙
- 身：全可即棄black bloc
- 鞋：即棄鞋、拎多對
- 重要：最上層要着件防水外套／雨褸

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，要揾個浴缸浸落去！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：棄掉染色衣物

轉載tg 更多人睇到

1820，兩架水炮車準備夾攻，防暴已包抄。

撤離路線：

金鐘 - 盡快經PP 入地鐵 / 上斜路去英國總領事館

灣仔 - 盡快入內街 經皇后大道東 再去銅鑼灣

中環 - 直接上半山

#逃生路線

#北角
1821 書局街則魚涌方向 1長豬籠車 standby
1821 新都城炮台山方向 2衝鋒車 standby

push

推，唔該前線諗定退路

有冇link

大家入去睇消息呀

Thx

推上去呀

#金鐘
1830 大量狗車入煲底
私家車車牌
UL9426
SU3079
UY2745
rm3295
nh3794
rv1410
uf7356
pd7463

1840 美利道 干諾道中交界 20圓盾守尾門防暴 少量長盾